《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

終於到國殤日，發下夢先

聽日，我地真香港人要再次正面面對政權同狗

點解係「正面面對」？

因為今次我地要做到更多，真升級。簡單而言，唔好只係玩跑步比賽我地要有個攻擊目標

六區分散，警力自然分散，如果有埋目標去進攻，狗狗一定係被動個個
亦不難推斷，聽日狗狗暴力會無上限即係開真槍都唔出奇

為左避免大規模損傷，我地一定要升級？

簡單而言，我地「暫定/影響」歌舞昇平既日子

我地有千幾個義士比人拉左，無數隻手腳同眼。
如果每次都係上前線，扔下野，跟住快步走佬，留低跑得慢既人比人拉，之後無限憤怒就係我地既戰略

咁只可以講，我地無可能係全球最大暴政下做到咩野

但，我都唔想手足自殺/ 送頭，其中一個折衷方案就係「佔領政府 任何 部門」

搞其他部門有咩用，係咪想和里非割遮？

係架，所有野都無用，所以我地就咩都唔做？

記住，你地比人拉左之後，係會比人當condom架

呢句好難聽，但現實唔係咁咩？

我由69開始發夢，中間有離開香港，但每次番到黎都係上前線。但我無比人拉，只係因為我淆底，跑得快，好彩無仆街。我「唔覺得好型，我覺得好撚醜呀！

三個月過去，改變左咩野？

有無聽過身邊人同你講「過一排就無事？」
有無聽過身邊人同你講「法治仲係度，遲d會清算狗架啦」
有無聽過身邊人同你講「搵夠就走？」
有無聽過身邊人同你講「快d借錢移民？」

前線既你，有無覺得目標模糊？有無覺得大家對比7月，玩既成份高左好多？

佔領 政府部門 可能無咩改變，但會敲響 最後既鍾聲

呢個只係我就住6區開花作既簡易be water 戰略。

因為政府部門，細至康民處既運動場，大至ICAC都可以係目標，而且有目標性攻擊，班狗先會有顧忌，減低傷害

我唔同意任何人犯法亦唔鼓勵，但我拒絕低頭做順民。

我可以比人拉，比人打，什至比人雞姦。但我真係想
光復香港，時代革命

香港人，係時候開turbo 啦

願榮光歸香港

9月1日所有偽勇武既唔該企番後面 同散開小小

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

推

推 目標好重要

不了 現場決定
可能爆晒18區黨鐵站架

勁推

終於有目標喇

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

不了
現場決定

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

非前線 買唔到/起豬咀既入嚟

兄弟爬山

呢個目標唔記得講

［急］［沙田友入］關於聽日嘅遊行...

佔領？打爆哂就走啦仲佔

聽日見

係喎～

學印尼🔥🔥🔥🔥

I’m gonna get into this more soon, but seriously, no need to stand around provoking the police anymore. There’s nothing Protesters can do that will make them more aggressive, so as to shame them. They are unshameable
Surrounding police stations is now akin to standing in one spot and getting beaten like in 2014.
Focus should now be on turning HK into a full on city in rebellion. That means political graffiti on a level never experienced before, all topped off with targeted guerrilla tactics with precise targets and exit strategies.
The police tactic is now, let protesters gather, let a few of them break the law and then this gives them the pretext to stop anyone, anywhere on suspicion of committing a crime at a protest.
Once there was a time to come together as a gigantic wave. Now is the time to make it rain all across HK.

人地外國人俾既advice都係咁,你地自己要送死，沒人阻止，但唔該唔好送其他人死

hit一hit就走

push

Hit and run 佔領實全軍覆沒

tui

不了
九唔搭八，欺善怕惡

哩個目標麻麻喎
唔係是旦搵樣野就叫目標架喎
放火又要消防救 消防好大risk喎

佔領完多區同時讀宣言有無得諗？

好少象徵意義喎普通政府建築物
又會害到消防手足

Push

最多好似之前立會咁
同埋d狗清場好易撤唔到喎大家唔熟入面環境

唔主攻個結果只係不停重覆，手足不斷被捕，所以，
無膽主攻唔好再企咁前

六區得 就要咁做

10月

打爆 快閃就夠 佔黎比人圍捕咩

火魔法唔該向卧底同黑警放

依家係講緊目標，
你乜都唔做只會比人當你打緊爛仔交

拉

唔夠力既小朋友救下你地唔好用，好多人拋把遮都唔夠力都格硬拋，求下你地量力而為

好推

政府部門好過圍狗屋
人地有曬裝有曬支援

香港人 萬事小心
光復香港 時代革命

請大家記住 聽日和勇不分
大家最少都要有眼罩同濾嘴保護自己
連兩樣都冇 一放tg你就收皮
想行前救人都唔得
聽日齊上齊落 一齊踢波！

中共解體前夕

Tui

願榮光歸香港

終於有人傾目標

ppppish

pishhhh

學下印尼

大家係咪唔記得咩叫兄弟爬山？

目標達成就be water

聽日一定要殺狗

唔係咩都唔做 不過我好好奇點樣佔領完 但班狗又入黎尻拉人

有個攻擊目標
有個攻擊目標
有個攻擊目標
有個攻擊目標
有個攻擊目標
有個攻擊目標

龍翔道

完全同意

好老實講冇魔法唔好再上前線
去其他崗位啦

其實火魔法又好水魔法都得

佔領後 抗爭者會比警察趕
佔領後熔撚左成棟建築之後走人
又唔同講法

利伸: 和理非 主張喺屋企張床指點人

講真佔領不如火燒

推呀！

當然係講冇人
唔係變施君龍

係架，咁我地諗到2046啦

冇可能長期佔領，你真係有二百萬勇武出來佔一個地方咩？

政總？

幫手傳，全世界set 左先好出門口
「出街前必set」「不要被自殺」

留dna，如果信得過個記者先好聯絡
【招訪問】有位法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

祝各位武運享通

我地聽日去埋 機場 中聯辦 立法會 政總 稅務大樓 會展 山頂 高鐵站賀國慶

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 10.1

推啊

碌左個一蚊入黎

有目標係好事

只可以贏先救翻咁多被捕手足同對得住烈士們

六區開花一定要有明確目標 唔好變成無目的佔路留守

我憎左呢個社會好耐
聽日終於可以

求下各位和理非 聽日點都帶D野出去 火魔法好 水魔法都好 就算自己唔敢用 最少都比前線有足夠物資用魔法🙏🏼🙏🏼🙏🏼

打完就走唔，博拉咩。宜家下下我地被動呀

大家要小心班狗既突襲
政總暗門戰術, 班狗肯定再用
體育館, 學校, 社區中心, 全部可以收埋大量狗隻
有消息話體育館已經疑似徵用做狗隻/老解臨時營地
而哨兵好難係地面發現
總之佢一定會keep住用突襲戰術
突然衝出幾百防暴畜龍, 大家要避免係呢D地方聚集

我冇嘢講

推好文

推好文 要做

真正hit and run，火彈再走人

因為香港政府唔撚會敢出戒嚴

支持，要有目標

正想問聽日會有咩objective就見到你個post

好危險

升完旗再考慮佔唔佔?
[ 幫 手 推 ] [ 統 一 行 動 ] 十 一 港 殤 各 區 集 會 任 務

【要贏只有呢個終極方法】

推推推

推上熱門，做唔做自己選，起碼知有目標！

push
唔好再出去尻行完就番屋企
唔做啲實質野出黎係對個政權冇影響的

思路正確 想講好耐
任何行動都需要一個清晰既目標

火魔法啦

啱，各位勇武最緊要最緊要不停睇下周圍有無位，要識走位！大家要出聲，有默契小小

光復香港
時代革命

推呀

戰述po要推

今日先係facebook見到個咁嘅post…

癱瘓政府

又上唔到去

Lm

點解呢個POST咁少人睇到
我覺得方向好正確
個個POST都係咁話打狗
你真心打得底幾萬隻?

ok

今晚大家早啲抖

聽日見啦!!!!!

係

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

反對，佔領無意思，最後都係困獸鬥
應該極速攻占，之後燒通頂撤退！
幫公務員強制罷工！
有開工又唔醒水走人既，燒死都無辦法，為自由犧牲下

願榮光歸香港!

同意

五年前已經玩佔領，最後得到D 咩？

We need to make noises but not occupying anything

建議大量和理非港島鳩行曬馬向國際出發

六區勇武同一時間大力 賀佢老母

好想有目標呀

正經推唔上，打飛機就上晒去

Hit and run

其實要近戰先有得打 ,慢慢拉近距離 佢地一衝過黎 即刻火魔法

香港人！！！！！

政府合署
民政署
游擊

好啊！破壞政府大樓！唔洗返工！

油站 變壓站

不了
不佔

不推文

有目標，搞完
就散
唔好鳩企

咁係最好

各區可以搞咩？

聽日除燒黨旗外，不主動攻擊，唔好比政府赢輿論！！！如果我地好似佢地咁講，亂燒野，我地就唔係對準政權！！！

跟我講一次，燒黨旗外，不主動攻擊！！！

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻

一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

重要！sip衫係得！但一定要記住要搵野遮住皮帶 如果唔係就失去black bloc意義！

記得zip 3！

有目標性攻擊，班狗先會有顧忌，減低傷害

啱

點解無人like ，連登咁撚少勇武咩

個個都掛住推 飛機文 唉

真係唔會上到頭10，連登無勇武？

POPO 用黨鐵調兵。
土瓜灣冇黨鐵。
POPO要用狗車，
其實工賊會總部在土瓜灣喎，
工賊會都有關

全部勇武已經用tg 傾啦，放棄連登

佢開槍，你玩完

聽日黃大仙同深水埗手足切勿前往尖沙咀

手足請自行判斷

pish

樓主記得叉電🔋

大家前面隔段時間問下係咪會打 唔打既番去後面

散水post就上晒熱門，講目標無人理，黑警仆街啦

推！

支持放多D OPTION出黎比前線揀

格黎比人帶晒風向，嬲到訓唔著

堆啊

睇情況,因時制宜
夠打打大力D
唔夠打跑快D

梁天琦:
當晚
有近千個警察
守喺西環
如果我哋盲目
相信
勇武抗爭係一定會成功
只有勇武抗爭先係一定要行嘅路嘅話
我哋當晚就會一齊去送死
我唔想見有人犧牲
亦都唔想見到有人係被推上前線
只係喺一個必需嘅情況底下
只係喺一個……
兩難嘅局面
一係就留底 一係就企喺度抵抗嘅時候……
我哋先至要孤注一擲
勇武抗爭
我希望大家會明白依一點
唔好再繼續再教條主義
唔好再盲目相信自己嘅嗰一條道路
係一定會成功
係必須要行嘅道路
而其他嘅所有道路
都係唔應該行
係錯嘅
我哋絕對要因時制宜